蘋果釘死逃輝 同 莊定賢好重要，佢地係特種黑狗頭目

希望呢兩隻黑狗先坐監

支持!!!!!!!!!

天撚真
佢毛都唔會少一條
咁多高官咁多無申報又收5000萬
佢地有後果咩

所以我一早block左你係冇錯

未必, 有冇發過呢兩條友最大特點就係唔係華人
所謂非我族類, 今次呢壇野好可能係狗隊想清洗班西人放料出來, 等佢兩個成位condom 後推支那人上位

唔似蘋果釘死
似係有人篤灰

有冇得睇無間道IV

呢樣野更正路入到公職人員行為失當啦

如果係嘅話即係兔死狗烹
仲開心
西人未必識呢個成語
今次教下佢

block 左又會覆到？

根本黑警曱都會犯案

政黑警曱互相包庇

當我地覺得721好黑暗

其實對佢地黎講係日常

PUSH